除左hao123之外仲有咩惡名昭彰既綁架網站

請出招

hao123我屌你老母

大陸網大把

見到hao123已經開始驚驚地

幾年前中左整極都整唔撚走

E家整好未?

試下Adwcleaner

有啲大陸software 又係剷極唔走
咩金山毒霸 老豆部機裝左 lag 到仆街又剷唔走

點解無幾舊？

我中過，但del左chorm再裝又冇事

Ie 中左好難搞

trotux

啱啱Google 過 好似好恐怖

整到win7變左98定97介面
除左ie其他瀏覽器完全用唔到
之後剷左機